［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

【每日任務@23/4】
💎 Pampers 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制 👍🏻4.互Like留言

Pampers 問題多籮籮
2018年6月，家長投訴Pampers拉拉褲有蟲😰
2009年4月，Pampers大碼紙尿片有黑色異物😰
2006年7月，Pampers紙尿片內藏黑色異物，化驗後發現屬生產機器殘留物😰

咁多問題，買花王Merries好過喇！😉

#Pampers #每日任務

留言Template：

歡迎擺埋以下圖片幫Pampers宣傳：

Source:
家長投訴拉拉褲有蟲 Pampers：全密閉式生產不可能有異物
Pampers紙尿片有異物
紙尿片藏硬物磨損嬰兒臀部

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

推

冇人
係咪因為今日遲咗開

遲到sorry

long time no see 苦沖巴

Pishhhhh

push

最近好忙 一個禮拜先上到一日水

其實樓主有冇諗過過去baby discuss 開po

tvb 任冇咗你，全部沉曬啦

【置頂plz】突發 抗爭實戰全面教學天書

你地仲係唔肯改依啲壞習慣 只會愈黎愈多手足比人拉

十個月的抗爭 所汲取的教訓

【戰術教學】完整潛伏隱蹤手冊 大大降低被捕風險！

【終極突發】抗爭裝備大整合！！！

反跟蹤 基本概念

【心態武裝】梁天琦：「大家唔好繼續教條主義啦！」

過埋嚟賣廣告

仲要今日本身都唔得閒上㗎 不過身邊有啲外賣仔朋友叫我幫手開post澄清先上

不推文

你哋個個都好好 日日上水俾力推

multitasking

嚟緊我盡量每日9點上翻水推

我之前仲諗住開咗個TVBpo 會番啲人做㖭

結果而家反而少咗人

做完任務黎幫推

推完推

我推返你

拉返你

我都唔明種心態
不過做好自己算

做好自己

反而我依家個post上咗熱門
我叫啲人過嚟先

今次反正我覺得沉㗎啦

我諗住試下成篇文咁樣抄出嚟，試下推唔推到po

屌

潮文洗版喇

你試唔試

睇下有冇邊啲短啲嘅先

木婁主黑占目弟

亞視潮文改做tvb ？

心穎巴應該唔介意

不如試下啦

口甘 女子 口扌立

屌你老味CCTVB，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《愛回家》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊港姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇港姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。

如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆港姐啲質素幾得喎！正撚過亞姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！

火少車

p牌好似推唔到文

如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「維他之寶」嘅俄妹竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「維他之寶！維他之寶！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。

最後公佈賽果，維他之寶拎得個亞軍，冠軍比個支那妹拎咗，我坐番落個位大叫：「屌！有咩理佢贏架！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你上年冇睇咩？個選舉上年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番港姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2010」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，CCTVB係咁㗎啦！

推到

一齊推就得

屌你老母化西！CCTVB你有冇譜架？上年港姐選舉都夠膽拎撚番出嚟播，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係CCTVB嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

我諗住攞我嗰篇 美國網民玩殘電視台嘅成功例子出嚟

唔記得改翻2019

是但啦無線係咁㗎啦

正 支持

留名等睇CCTVB日日重播

雖然目前CCTVB仍然未被玩殘，但係我哋嘅方向正確，唔信睇下美國網民點樣玩殘CNN

抵死

基本上就三大過程

1.聯合陣線
Reddit 同4chan網民一致槍頭向外，組成聯盟而互相合作

2.全面洗版
a.佢哋將有關CNN 嘅meme喺唔同社交網站同論壇不斷洗版
b.將CNN醜聞變成 Twitter trend，甚至連知名人士(e.g侵侵嗰仔)都開始分享

3.金主戰線
a.直接聯絡廣告金主同佢哋施壓
b.喺app store 同play store壓低評分
c.直接喺唔同公眾地方嘅電視轉台，減少收視率

最後，佢哋成功搞到CNN跪低同埋忙於處理危機

所以我哋要持續咁打呢一個戰線

突然發現 我foodpanda個post原本擺係時事台 俾連仔擺咗去飲食台

1.將TVB 變成亞視嘅翻版
雖然我哋已經將黃絲同中立派對無線反感，但係我哋要就連藍絲都唔睇，好似亞視晚期咁只有極極極少數老人睇，無線同垃圾畫上等號

2.全港無死角式洗版
無論喺網上或者現實世界，要不斷宣傳TVB 啲醜聞，例如之前連儂牆嘅TVB 沒有告訴你的事

下佢會做嘢㗎

3. 收入戰線

A.向廣告金主施壓
要當係日常任務,例如
［TVB日任9/4］大新銀行落CCTVB廣告 大口狗任集團董事

［TVB日任10/4］肥媽代言雅窗牌易潔鑊 塗層褪色兼黐底 只獲2.5分

從facebook洗版到親自send e-mail 都要做

而且呢啲真係有用㗎，唔信睇下以下例子呀

想知詳情可以入去以下啲post睇下
TVB戰線手足，你哋係咪有病呀？

廣告界透露TVB廣告客戶已經急跌過半 正式同狗一樣變成過街老鼠

B.喺app store 同play store壓低評分
只要down完,評埋一星,就delete
TVB News
Apple:
Google:
My TV Suffer
Apple:
Google:

P.S 大家鍾意嘅可以順便提高ViuTV同埋港台嘅評分

會㗎 佢哋會將唔同post掉去唔同位置
可能係我擺咗唔適合位置
亦都可能係佢想我沉/易啲上熱門

我開都無開過 直接俾咗一星就del

想同admin們講聲加油
一齊挨埋落去 唔好放棄

啱啱喺洗地組推po

結果第一個post去到成六百個，都上唔到熱門

第二個推下就上到啦

大家都諗住佢唔會做嘢

先搞到有咁奇怪嘅事發生

C.轉台運動
公眾地方就主動轉台,例如
【全民轉台】 用百搭遙控，出街抵制TVB！

或者台灣反中天運動咁，將睇TVB而唔轉台嘅商戶記錄低，好似 , 可能將被加入至罷買商戶名單

喺屋企就推薦家人睇其他電視台同埋delete TVB channel

我強烈推薦港人話電視呢個app，無論手機同電視盒仔都可以睇
[自制Android] 港人話電視 - nowTV / icable免費台

D.追擊TVB
TVB喺商場嘅舉辦活動，全部都要追擊，搞到商場都唔歡迎TVB

E. Report TVB 全部 YouTube Channel
之前有巴打話TVB 要班藝人接youtube網上生意，靠咁樣賺錢
詳情可以睇返下面嗰度:
我係tvb做，想刪除邪惡tvb有個致命新方法

傳送門:
戴祖儀
蘇韻姿
丁子朗
王虹茵
羅詠怡
Gay佬
TVB官方
TVBUSA
BBC
CCTVB

回覆只係關上熱門嘅其中一個因素
如果10條友推200個
唔夠 50條友推一次咁有效

F. Follow 埋抵制TVB手足
FB:
TG：
同埋多謝A餐雞蛋撞高牆、黃心穎巴絲

雖然CCTVB影響力大不如前，但係仍然為強大嘅中共文宣工具，對中老年人有極大嘅洗腦效力,所以為重要嘅戰線之一，就算呢啲方式都係老調重彈，但係對抗TVB為持久戰，唔可以只有三分鐘熱度，唔係嘅話，我哋針對中老人嘅文宣會被大打折扣

P.S 打擊其他紅媒都好重要㗎
東方戰線都好需要大家
FB: https://.facebook.com/%E5%85%A8%E5%9F%8E%E6%8A%B5%E5%88%B6%E6%9D%B1%E6%96%B9%E5%BB%A3%E5%91%8A%E5%95%86-v2-101375654844852/?__tn__=%2Cg
Telegram：

唉

推熱門

開了

順便去推

反正有account

估唔到真係有

你過唔過去呀

要遲啲先喇 呢排忙到痴線

我個ac都係啱啱開
跟住出post好多限制

一有就開

咁就最好

要好好利用呢一個新陣地

hello

東方手足俾FB打壓
大家記得follow返佢哋個TG幫吓手呀

Facebook Page：
TG Channel：

【抵制東方日報每日任務】
😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️♀3.罷買 👍🏻4.互Like留言

是日精選@23/4
💩惠康💩

👆去派嬲兼留言👆

留言Template:

🌚友Page同本專頁多次發放惠康任務，但惠康學足正苦，採取拖字訣。
🔥抗爭成功既要訣，在於堅持。

#惠康 #Wellcome #東方日報 #Hongkong #抵制
-------------------------------------------------
永久抵制名單：
舒適堡
草姬
中科健康國際
樂生命
位元堂
華人藥業
維特健靈
男補

啱先掛住睇打天下唔記得推

viutv

堆

啊
又係教學時間
推post呢 單回emoji / 留名 etc 總之個回覆係會摺起咗呢
係無助推post的 ~

咁賣廣告囉

原來係咁長知識了
巴打係it人定實驗試翻嚟

瘋狂賣廣告

一定要賣

賣返本po廣告

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

有冇人見過喺自己po 賣自己廣告

［TVB日任23/4］Pampers紙尿片 讓蟲蟲親近BB肌膚？

係IT人應該會寫咗bot自動推post唔係人手on99下下都click滑鼠
好耐之前唔知連尼住定邊個出過post講點樣叫有效回覆
仲有其他, 例如P牌推唔郁, 連十之後唔會計, 人均停留時間長短, 正負評數 ... 等等

I see

我都有睇到啊
不過可能我睇啲唔睇啲啦

況且而家好似係連四就唔計

我睇下有冇it fd幫手寫bot推算

其實好似好多人都用bot

咁講法嘅話

第一個諗翻 呂麗乳搖啲飛機gif

Push推

應該推唔郁喇
唔夠多新人推 始終第一次推最大推力

學野

瞬間7咗

話說你有冇入到個group

入咗，差你咋

幾時整㗎

我都唔知，好似啱啱，我入嗰陣得連登姐

邊有可能咁快齊人

應該除咗我之外仲有人未入group嘅

比比哥、油dee同簡單都入咗

極速巴未入

唔知有冇邀請喎

其實諗住要邀請幾多人㗎

支持

要召喚連登姐

Push

天狼絲？

麻煩

問題係其他牌子唔好用嘛

唉呀

Pish

Pishh

遲咗做任，照推

有無深夜不設防呀今晚

你諗住喺度喺呢度吹

定係喺tg

你喜歡啦

喺度算啦

方便你就得

我都唔係成日用tg

okok

呢個好緊要
推
大家要有d防範意識

thx

仲有唔好用自己用緊嘅電話no開嘅tg ac做危險嘢

你覺得呢

唔理呀，我乜都唔知，乜都睇唔到

退group先

知道

退咗了

要安全使用tg
最好唔好用真身add唔係本身識嘅人
入公海就入多幾個，隱藏咗自己住嗰區

唉我乜都唔知

是但啦

都係連登見啦

繼續推

都係連登見好啲

突然都有咁嘅感覺

check唔到你喺邊度

好

小心啲好，冇事先做到世界冠軍㗎嘛

小心駛得萬年船

Done

有啦

有無覺得今晚下雨夜有d 凍呢

我要gtr, 我要gtr 呀

夜雨凍

噠啲啦啲啦相片中

TVB常被嘲是CCTVB，逆權運動後更趨赤紅。有消息指，無綫最近直接購入被稱國家級電視媒體之一的央視(CCTV)紀錄片《金山》，並安排在下周一及周二，晚上6點時段播放，擺明車馬是要取代港台的《鏗鏘集》、《議事論事》、《頭條新聞》等時事節目，有網民揶揄「半小時CN時段」、「利用TVB，幫香港人洗腦」。
過去3年多，無綫每晚6點都會播放外購大陸劇，但播完《獨孤皇后》便會煞停，轉為播放CCTV製作的文化節目。在無綫官方節目表上，見到由下周一開始，無綫在同時段會播出的由央視紀錄頻道投資的《金山》，該節目是2016年播出，一共分開三集「金色的憧憬」、「征服華達山脈」及「開路先鋒」，主要講述在19世紀的時候，中國人在美國西部從淘金、修建鐵路等做起，表揚中國人對美國西部建設所做的貢獻及《排華法案》所產生的巨大影響。《金山》之後，續播央視以飲食包裝的文化節目《味道-中國豐味》，介紹中國文化飲食背景，相信這一種文化類節目將會陸續有來。
近月港台節目連番受到狙擊，尤其是以嘻笑怒罵方式諷刺時弊的《頭條新聞》，接獲警務處處長鄧炳強投訴；《左右紅藍綠》其中一集，又被指主持言論偏頗、煽動對政府或警方的仇恨。而無綫早前獲批撤銷播放港台節目，已將晚間新聞時段重新洗牌，把「六點半新聞報道」由半小時延長至一小時，如今更開拓晚間6點「CN時段」，未知是否政治任務？！

認真嗰句真係幾好聽

不過好似唔係星爺唱囉

秒

都係學友嘅歌

Only you~~~

星爺搞到將呢首歌從一個浪漫嘅抒情歌，變成一個搞笑歌

...諗唔到

炒車炒到冇咗啦

原版都幾好聽

人有人呀媽，妖？都妖那媽

善哉

唔同feel 既

可能意境唔同啲掛

我頂唔順啦

不過個人覺得都係學友版本正d

自殺

各有千秋

依個無覺得送禮勤唱得好d ,定學友唱得好聽d

用黑膠嚟聽仲正

原來學友都有唱㗎

不過送禮勤好聽啲

你買咗

無啦，去fd 果到聽

播多次

係咪高質啲呢

加多個原唱

有層次得多

只聽李香蘭

仲有一d band
仲有魯邦三世

魯邦三世主題曲

yes

下

超級學校霸王 插曲

點解一首好聽嘅歌竟然係會係咁膠嘅電影之中嘅插曲

我都覺不過依首插曲係起張學友溝女果陣先播都啱feel 既

CLS

又係

雖則依首好old school 下，但係旋律真係幾輕快

頂，有錢既話聽下黑膠都幾過癮

嗰陣同青春有少少關係嗰啲歌都好輕快

冷冷雨

你用你嗰一萬蚊囉

不過我想聽古典音樂多啲，特別係四季

wow ar wow~

一皮野用嚟儲先

整多首

聽到個人好凍

點解日本人嘅動漫音樂咁好聽㗎

我鍾意嘅jazz就係Take Five

沒焦點因找不到你～～

咁依家啱feel 啦

Big Band 都幾好聽

雖然聽起上嚟有少少老土

我比較鍾意嘅就係瘋show快活人嘅主題曲In the mood

著衫啦

諗起梁榮忠同貴花田

小心

聽到要拎件羽絨著

啱呀

而家曾志豪變成台柱

保暖保暖

我果陣聽都係兩年前lu~~

好懷念梁榮忠仲喺度嘅瘋show

佢同貴花田夾得幾好

利申：我聽到一半頂唔順，投降

佢依家去咗邊

好似去咗一台做開心日報

都好既

你試下聽呢首~

不過依家無聽過收音機lu sad

二台冇佢，好似少咗啲嘢

見到字都覺得熱

偶然都聽下啲烽煙節目嘅

認真個旋律似安眠曲
諗起有個user 俾人ban 個username 係「經過那些年」

true

有乜好介紹

大家都話聽完之後撞鬼喎

可能就係Lisa 姐嘅user name

我係聽啲聽眾嘅意見啫

聽開自由phone ~

人哋係愛國人大

中和下先

起碼可以脫離同溫層

佢真係愛國既，唔係諗住禍國

推薦一下兩杯茶先

土共係咁嘅啦

好似老鼠誠咁

老鼠成就重心計啦

如果佢真係做特首呀，啲青蛙連煮熟咗都唔知道

點解HKTV 冇牌

佢高章好多
俾邱狗上台仲死得人多

幾高質下喎

紅衛兵上台有鬼用咩

林夕詞

簡直係香港電視劇歌曲嘅其中一個巔峰之作

無乜分別，一個慢性中毒，一個係劇毒，同樣致命，爭在我地想死既話，就要揀點死

Cannot agger more

暖唔暖d

有第三條路

反抗

反正都要死，反抗起碼有價值過等死

唉

王維基冇牌係香港其中一個悲劇

有

die like a hero, never live long enough to see us to become villains

一路聽一路飲就真係唔洗訓

流金歲月

昔日好時光

即使走過幾趟遠路 如何都掙不開歲月擺佈

可以推po推全日

講ost 點可以無依首

仲勁過red bull

以前d 劇集真係好有意思
好鍾意創世紀同流金歲月

大時代

利申：我睇撈家d 劇大既

神到連主題曲都咁好聽

tvb 嘅巔峰

未飲過redbull

我唔知點解聽到呢一首歌， 就聽到king sir把聲

才發現原是命運沒法躲開
肥姐

借啲意笑人

我諗佢果陣都應該幾無奈

咁健康

喺好耐以前，啲賊人認為，頭上有片瓦，腳下有塊土地喺唔夠嘅。

所以佢地不惜離鄉別井，漂泊半生，走到遍遠嘅世界角落，去打劫銀行。

攝製隊幾經辛苦，終於搵到阿金，佢憑住一支AK-47，去開拓佢嘅夢想。

有賊嘅地方就有警察，而有警察嘅地方，就必然會駁火。

喺打劫嘅過程，我哋固然見盡滄桑。而其實每一個賊嘅背後，都有一個盪氣迴腸嘅故事。

喺聽晚，我哋再同大家尋找一個「流散失落」嘅賊人血淚史。

大埋嗰肚

tvb 嘅文化帝國

唔敢飲

頂有聲

其實係咪被迫

盪氣迴腸嘅故事

聽到啲震音啦

邊個迫邊個

咁唔好試啦都幾傷下

你覺得呢
Koei 有無份

你覺得係咪係囉

知道知道你都唔好飲咁多

肥蛆
秋官

你點睇koei 鬧秋官果番說話

知道知道而家飲綠茶多

咁我都係發夢問肥姐囉

大家早唞

我要發夢去尋找真相

last push (可能唔係)

綠茶夠健康

都話啦

我都玩周公online 先

早唞

家寶DJ晚安發個好夢

綠茶加蜜糖

bye bye

早抖早抖發個好夢

正啊正啊

really the final push

好舒服架

早抖啦

聽日試吓先早抖